撐警行動 潑婦聲稱：打我啊笨！

好撚荒謬⋯⋯大半個社會當無事發生真係好崩潰